由出世到宜家都唔敢追女仔，係咪失敗

開始想試下拍拖，但成19年都未有勇氣去追第一個女仔，最多都係同過一個女仔曖昧，對自己好冇自信，求屌醒

利申 唔靚仔

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

推

唔失敗，無撚用啫

繼續屌醒我 我要人屌先醒

你呢個年齡仲係識女黃金期
襯未讀完書好執靚自己，主動識女
如果唔係出黎做野再加上年齡既增長更加識唔到
加油，唔好比自己後悔

屌你老母 成段都好鼓勵到我
我會記住你講既野架啦

同我一樣 以為自己開post

樓主都係19年啫

共勉之呀巴打
希望你都早日出pool

你幾多年呀

19年?
咁我呢D 大你咁多唔應該生存

廿幾年 曖昧都冇
有預感去到30都係A09

如果咁叫失敗，咁你要成功嘅話其實好簡單

快變成痴漢

五才短小，個天都唔鍾意你，留享屋企睇片啦。

我講可能冇咩說服力 不過巴打試吓主動啲啦
一齊加油

放棄la